---
date: "2017-07-23T11:46:20Z"
draft: false

title: "Pourquoi Choisir Loyall pour votre Transformation Digitale"
meta: "Découvrez pourquoi choisir Loyall et ce qui rend notre approche et notre expérience uniques pour l'informatique en nuage dans votre entreprise ou école!"

page_title: "Pourquoi choisir Loyall"
page_subtitle: "Solutions de cloud informatique sur mesure pour les organisations innovantes."

about_title: "Qui sommes-nous"

usps:

  - heading: Expertise et Proximité
    copy: "Loyall GmbH est une société suisse de conseil en cloud informatique basée à Zurich. Nous sommes spécialisés dans les technologies de communication et d’organisation par le cloud, pour les petites et moyennes entreprises et les établissements d’enseignement."

  - heading: Loyalité et Transparence
    copy: "Notre ultime mission est de vous fournir les meilleures solutions de cloud informatique aux meilleurs prix, afin de satisfaire vos besoins immédiats et vos objectifs à long termes, quelle que soit votre spécialité."

  - heading: Solutions sur Mesure
    copy: "Chez Loyall, toutes nos solutions sont précisément adaptées à votre activité professionnelle afin de répondre à vos besoins. Nous sommes fiers de nos pratiques transparentes et de notre optique axée sur les résultats, tout en offrant un service d’assistance honnête et à réelle valeur ajoutée."

solutions_title: "Comment préparons-nous des solutions de cloud adaptées à vos besoins"
solutions_intro: "Chez Loyall, nous employons uniquement les meilleures technologies pour faire en sorte que votre journée se déroule comme prévue et que vos clients soient toujours pris en charge. Quels que soient vos clients ou votre type d’activité, nos solutions peuvent aider à maximiser votre productivité au quotidien."


segments:
  - heading: "Vous êtes une entreprise ?"
    bg_image: "segment-company"
    copy: "L’adoption d’infrastructures informatiques partagées bénéficie aux entreprises au travers de multiples avantages. Les entreprises distribuées réduisent leurs besoins en déplacements et peuvent toujours effectuer des réunions en face-à-face à l’aide de services de vidéoconférence. Améliorez votre flux d’informations et la communication avec vos clients en partageant et en collaborant sur des documents en ligne."


  - heading: "Vous êtes une école ou un enseignant ?"
    bg_image: "segment-education"
    copy: "Éduquer nos générations futures est une grande responsabilité. Nous nous associons à votre établissement d’enseignement pour rendre cette tâche moins stressante pour vos collaborateurs. Nous vous soutenons au quotidien à l’aide d’ateliers de formation personnalisés qui couvrent les aspects administratifs et éducationnels de votre institution."

  - heading: "Vous êtes une ONG ou une association sans but lucratif?"
    bg_image: "segment-ngo"
    copy: "Entre les bénévoles, les donateurs et votre organisme de bienfaisance, trouver du temps pour rationaliser tous les canaux de communication peut être un véritable défi. Heureusement, les outils basés sur le cloud facilitent votre quotidien en intégrant toutes vos tâches au sein de plateformes facilement accessibles."

services_title: "Services informatiques robustes et de grande envergure"
services_intro: "Loyall vous aide à développer un succès durable et à simplifier vos tâches quotidiennes à l’aide de services informatiques vastes et robustes."

services:
  - heading: "Évaluation"
    copy: "Nous travaillons étroitement avec nos clients pour comprendre leurs besoins et objectifs spécifiques. Nous explorons toutes les options possibles pour formuler une solution idéale, parfaitement adaptée à leurs besoins. Au cours de cette phase, nous définissons également la portée, le calendrier et les étapes nécessaires à une implémentation réussie de votre solution de cloud informatique."

  - heading: "Implémentation"
    copy: "La phase d’implémentation inclut le déploiement technique de la solution choisie et la migration des systèmes existants. Car l’aspect humain est essentiel lors de l’introduction de nouvelles méthodes de travail, nous créons avec nos clients un processus d’aide au management qui s’étend sur l’ensemble de la phase d’implémentation."

  - heading: "Formation"
    copy: "Votre personnel technique et les utilisateurs finaux bénéficient de sessions de formations individuelles et d’ateliers de groupe. Des formations adaptées et personnalisées permettent de garantir une adoption élevée des utilisateurs et de délivrer à vos équipes techniques les outils nécessaires pour administrer la solution implémentée."

  - heading: "Assistance"
    copy: "Nous offrons une assistance gratuite et illimitée pendant toute la phase d’implémentation, puis une assistance au cas par cas par la suite. Ainsi, vous ne payez que selon vos usages, sans avoir à signer des contrats compliqués ou à verser des paiements anticipés."

ci_title: "Améliorations Continues"
ci_text: "Parce que les technologies évoluent rapidement, nous vous tenons informé des nouveaux outils et fonctionnalités susceptibles de vous intéresser. Nous analysons par exemple le taux d’adoption et les processus existants pour, le cas échéant, apporter des améliorations par le biais de nouveaux ateliers de formation ou en favorisant l’emploi de nouvelles fonctionnalités."

auto_title: "Automatisations"
auto_text: "Concentrez-vous sur les tâches importantes en automatisant des tâches fastidieuses et répétitives. Nous pouvons vous aider à analyser vos processus actuels et créer des scripts d’automatisation personnalisés pour simplifier votre quotidien. Par exemple : générer et envoyer des factures en fonction d’une feuille de calcul, ou créer une campagne d’emailing professionnelle à l’aide de modèles Docs."

services_cta_title: "Prêt à passer au cloud ?"
services_cta_intro: "Afin de pouvoir cerner précisément vos besoins, nous nous déplaçons sur votre lieu professionnel pour une présentation et une démonstration sans engagement de nos solutions."
services_cta_action: "Contactez-nous dès maintenant"

agile: "Nous employons des méthodes de gestion de projets Agile pour chacun de nos clients, ce qui signifie que vous pouvez changer d’avis ou modifier un projet sans incidence particulière et sans frais additionnels."

team_title: "L’équipe de Loyall"
team_intro: ""

team:
  - name: "Pascal Aubort"
    title: "Fondateur et Directeur général"
    image: /assets/images/pascal-profile.jpg
    image_alt: "Profile photo of Pascal Aubort"
    linkedin: https://www.linkedin.com/in/aubort
    copy: "Après avoir obtenu un diplôme en Media, Management & Engineering j'ai eu l'opportunité de gagner de l'expérience dans des organisations non gouvernementales en Afrique et Bulgarie. Plus tard, j'ai rejoint <em>Google à Zurich</em>, où j'étais responsable des opérations pour Google Street View en Europe, avant de rejoindre une Start-up zurichoise en tant que <em>Responsable de Projets Technique</em>, ce qui m'a permis de gagner des compétences technologiques approfondies. Entre temps, j'ai eu la chance de pouvoir voyager - parfois durant de plus longues périodes - ce qui m'a permis d'étendre encore mon ouverture d'esprit, m'aidant par la même occasion à mieux comprendre les besoins de nos clients et de répondre le mieux possible à leurs attentes. Loyall Sàrl, fondée en septembre 2016 est une nouvelle aventure qui me passionne."

  - name: "Viola Schlumberger"
    title: "Partner Business Development"
    image: /assets/images/viola-profile.jpg
    image_alt: "Profile photo of Viola Schlumberger"
    linkedin: https://www.linkedin.com/in/viola7
    copy: "Après avoir achevé ma formation professionnelle, j'ai commencé ma carrière de recruteuse chez Kelly Services. Suite à quoi j'ai eu l'unique opportunité de travailler comme recruteuse et responsable de projets pour <em>Google à Zurich</em> et ainsi de contribuer à son exceptionnel développement à différents niveaux. Google Zurich est passé de 40 à plus de 1200 employés pendant les 6 ans durant lesquels j'y ai travaillé. En parallèle, j'ai terminé mes études en Ressources Humaines. J'ai ensuite quitté Google pour voyager et étendre mes horizons. Entre deux longs voyages, j'ai travaillé pour la <em>Zurich Assurance et Appway</em> comme recruteuse et je suis maintenant co-responsable pour le Business Development, le Marketing et l'administration chez Loyall Sàrl."

---

